瞓晏左

依家先到荔景,咩gear都無,因為上次青馬掉哂，應該點做？

繼續出黎，有乜點做

口罩都冇😂不過我嚟緊

狗鐵有幾個站都有20防暴點出